「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

[member

11.15కదయ్యస్సేయౌజైడీగబసస్సోయయ

్సేసేయైచ్జద్దే

ొసోతౌత్దగగగేసౌయయౌ

1.్కోజౌగిహరలసేయయ
2.్కోతజజజజ
3.ేకకోకౌదజజేడజజ

11.30క్సయోతేజజజజ్కోసైరగ్గైలస

[/member]

11.40్కేదేతజడడచకకగగౌ

一味識衝 而家仲要玩埋啲咁over嘅嘢
莫講班犬 連出嚟撐你嗰班和理非都會受傷
失民心值得咩

好啦 琴晚政府玩到咁大 而家已經唔理呢啲野啦 我淨係想爆

一鼓作氣

好清晰 一陣見

妖
諗清楚啲先啦
又不斷隊彈藥俾對家鬧你暴力
賭J陣間凌晨3點前會俾犬民關係科po Facebook大大力屌你班暴徒

用字好易俾人踢爆!!!

一齊上

一陣見！

Այն մարդը, ով քայլում էր ինձ հետ, տեսավ լույսը, բայց չլսեց ձայնը, որը խոսեց ինձ հետ

上你條毛
個plan咁撚激進都盲撐

前線要人 要物資！ 眼罩頭盔

已到袋底

而家已經唔好再諗啲咩和理非 當年辛亥革命都係意外先有

巴打小心！ 有狗逗緊人

唉
出緊喇雖然我呢啲和理非好撚驚 不過現場要人唔通唔出⋯

3328-eefw-fw24-qddd-ccv-_rg

927-927-98000-986421-8278snakwwwq

清清d袋底泥先啦

求下大家唔好，民意會逆轉架

前線要人 要Fa！

你段密碼好易解咋wotg啲公海group都有教

兄弟爬山

快D出黎呀! 就到死線

左路有埋伏

向死士致敬

小心

手足頂住

ALLAHU AKBAR!!!!!!!

搞咩
總之小心

小心 收到消息警狗會係中信埋伏

有人set緊野

咁快

班仆街最要面
記得淨係打頭

岩岩聽物資組師兄講佢地有車拎緊架餐黎搞水馬
仲話為安全計行西隧

出緊嚟！！！

趕緊黎

估唔到香港都會好似烏克蘭咁 真係唔想咁多傷亡

我無野講

義士小心

各有各做啦

好似破陣咁

就夠鐘啦 各位小心

三路夾攻

3點有狗
大家乾杯

點解要咁做

💪💪💪💪

林鄭月娥在督師

加密呀頂你

好好保護自己

小心啊手足

唔見警犬
搵人睇下有冇埋伏
小心又俾人包抄

玩撚完未?

出左，發現乜撚都無

幫你地衝仲要比你地撚
下次唔撚洗預我

Ching,要等齊人呀！我地頭先表決1215會發出第一波攻勢

趁住chur左咁多日未回氣 一定要再顯示香港人嘅決心
再遲就俾人影曬喇

呢度等

仲玩乜撚野

點解今晚突然咁多呢D文嫁

玩撚完未啊
on9仔

而家好似有啲失控 大家收手啦

清袋？清連登過往一個月嘅認真風氣袋？

夠鐘起身啦仲發夢🙈🙈🙈

認真

假

暫時安全 可以繼續推

清你老母

清自己袋就得 成班白痴仔
玩撚夠未

玩撚夠未？

對唔住

真定假自己識分啦下話

fake

屌你老母

玩撚完未？

今次真係一鋪清袋

連登一鋪清袋

而家比班狗笑柒番我地 開心啦

仆街
消費我地對香港既愛心
屌
block撚曬你地

我屌你地班仆街老母
屌埋你老母個老母

屌你老母玩撚夠未呀

等你老母呀單機啦屌你

Show Blocked User - 香港人（仲未贏）完全封鎖